====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ces phénomènes motivent mes engagements , pour trois raisons principales : L ' interdépendance des territoires impose un changement d ' échelle : il faut forcément penser la nature , le rural avec les autres situations urbaines .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

